{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=55161&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강릉래미안펜션"
    },
    "text": "東海 最高の日の出を見ることができる宿で、周辺には連谷海水浴場、ヨンジン海水浴場、注文津港があり、車で簡単に行けます。 入室時間は5時から可能で、退室は22時以降です。 無料Wi-Fiを提供しており、すべての客室は禁煙です。 また、駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 客室はソムダリ客室と追加海蘭客室に分かれており、雨天時にもバーベキューが可能で、冬季には共同バーベキュー場をご利用いただけます。 ペンションの中にはキッズ屋外プールとフットサル場もあります。 駐車場には無料消火器、一酸化感知器、煙感知器が備えられています。 バーベキュー施設は炭とグリルを提供し、利用時間は午後6時から夜までです。 個人炭とグリルをインポートすることは不可能であり、現場で支払う必要があります。 なお、最大人数を超える場合は入室できませんし、保護者付きではない未成年者とペットは同伴できません。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 最後に、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の入室時間は何時からですか？",
            "answer": "宿の入室時間は5時からです。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時までですか？",
            "answer": "宿の退室は22時以降です。"
        },
        {
            "question": "宿では無料Wi-Fiを提供していますか？",
            "answer": "はい、宿では無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "宿では駐車場を利用することができますか？",
            "answer": "はい、宿では駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "宿では送迎サービスを提供していますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿では送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような種類がありますか？",
            "answer": "客室はソムダリ客室と追加海蘭客室に分かれています。"
        },
        {
            "question": "宿内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "宿の中にはキッズ屋外プールとフットサル場もあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューは可能ですか？",
            "answer": "はい、バーベキューは可能です。雨天時にも利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿の駐車場にはどのような設備が備わっていますか？",
            "answer": "駐車場には無料消火器、一酸化感知器、煙感知器が備えられています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は炭とグリルを提供していますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設では炭とグリルを提供しています。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは宿に同伴できますか？",
            "answer": "未成年者の場合、保護者付きでなければ同伴できません。また、ペットの同伴もできません。"
        },
        {
            "question": "宿内での火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "いいえ、宿内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "宿ではどのようにゴミの処理を行うのですか？",
            "answer": "宿ではゴミの分別のために指定された場所に捨てるようにお願いしています。"
        },
        {
            "question": "上記の情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中に料金は変動しますか？",
            "answer": "はい、オンシーズン中には一部の客室では料金が変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 370,
        "QA": 525
    }
}